{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064254",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "다안"
    },
    "text": "忠清南道保寧市ミョンチョンロ4道15シティプラザ3階で注文以降、材料を準備して料理します。予約すれば少し早くお召し上がり頂けます。場所情報はイェミジ2次の正門での市庁方面に掲載されなければなりません。運営時間は土曜日から月曜まですべて11:00から21:00までです。各日付ごとに15:00から17:00まではブレークタイムがあります。メニューはランチメニューが20,000ウォン、ユニなるほどは7,000ウォン、サムソンチャンポンは10,000ウォン、牛肉のチャンポンは10,000ウォン、酢豚は25,000ウォン、ユサンスルは35,000ウォン、八宝菜は40,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所情報はどこで掲載されますか？",
            "answer": "イェミジ2次の正門での市庁方面に掲載されます。"
        },
        {
            "question": "運営時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "土曜日から月曜まで、すべて11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブレークタイムはいつからいつまでですか？",
            "answer": "各日付ごとに15:00から17:00までブレークタイムがあります。"
        },
        {
            "question": "ランチメニューの値段はいくらですか？",
            "answer": "ランチメニューは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユニなるほどの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユニなるほどは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムソンチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムソンチャンポンは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉のチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉のチャンポンは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユサンスルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユサンスルは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "八宝菜の値段はいくらですか？",
            "answer": "八宝菜は40,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 283
    }
}